太矮可以做增高手術 太高既有冇得做變矮手術？

我身高大概195左右 出街成日刀撞到個頭 我女神又嫌我太高拒絕左我（佢158左右）
好想變返矮d牙 /.\

唔信有195

同過lebron james 合照 同佢差唔多高

你當自己係193咩
不過如果你有佢咁高再有埋佢個樣應該會唔同曬

？我195喎 乜鳩193？

笑

193應該係個人

截肢

樓主咁撚高唔見你去打 CBA

幾多碎人牙 仲玩玩具咩😂😂😂👍

突破盲腸

著薄底鞋+寒背

你認真覺得關身高事？

可唔可以切5cm俾我

俾10cm我

算啦